Tunja

Señores De la Fundación Universitaria Juan de Castellanos

Yo Camilo Andrés Camargo Castañeda , identificado con cédula de ciudadanía número 1002314045, nacido en el municipio de guateque, residente en la vereda chorro tinto de guateque- Boyacá, estrato 2, en la actualidad me encuentro estudiando en la Fundación Universitaria Juan de Castellanos.  Soy estudiante de la carrera Ingeniería de Sistemas, cursando 5 semestre.  Me gustaría ser beneficiario de la beca de alimentación, ya que para pagar mis estudios posee un crédito con el ICETEX, sin este crédito no me es posible adquirir un nivel de estudio profesional, con el fin de encaminar una vida con estudios profesionales.

Cordialmente, 

Camilo Andrés Camargo Castañeda
1002314045
candrescamargo@jdc.edu.co
